{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029327",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "꽁뜨빵"
    },
    "text": "幸せを伝えるコントパン富平店は、お客様の大切な日のためにケーキの製作注文を受けることができます。 製作注文はリクエストによって1~3日かかることがありますので、予めご予約ください。 また、団体注文も可能ですので、いつでもご連絡ください。 営業時間は毎日09:00~22:00で、毎週日曜日は休みです。 メニューにはイカ墨チーズブレッド、栗食パン、牛乳コーン食パン、米食パン、オニオンクリームエバジル、オリーブチャバッタ、全粒粉田舎、チョコチップスコーン、エグタルト、動物性生クリームケーキ1号、チョコ生クリームケーキ1号があります。 価格はそれぞれ,200ウォン、4,800ウォン、4,000ウォン、3,800ウォン、4,800ウォン、3,400ウォン、4,500ウォン、3,500ウォン、2,500ウォン、30,000ウォン、30,000ウォンです。 味の真心のために頑張ります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "幸せを伝えるコントパン富平店では、何の注文を受けることができますか？",
            "answer": "ケーキの製作注文を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "製作注文には何日かかることがありますか？",
            "answer": "1~3日かかることがあります。"
        },
        {
            "question": "団体注文も可能ですか？",
            "answer": "はい、団体注文も可能です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "定休日は毎週日曜日です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなパンやケーキがありますか？",
            "answer": "メニューにはイカ墨チーズブレッド、栗食パン、牛乳コーン食パン、米食パン、オニオンクリームエバジル、オリーブチャバッタ、全粒粉田舎、チョコチップスコーン、エグタルト、動物性生クリームケーキ1号、チョコ生クリームケーキ1号があります。"
        },
        {
            "question": "それぞれの商品の価格はいくらですか？",
            "answer": "価格はそれぞれ200ウォン、4,800ウォン、4,000ウォン、3,800ウォン、4,800ウォン、3,400ウォン、4,500ウォン、3,500ウォン、2,500ウォン、30,000ウォン、30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幸せを伝えるコントパン富平店のスタッフはどんな心で仕事をしていますか？",
            "answer": "味の真心のために頑張っています。"
        },
        {
            "question": "お店へのご連絡はいつでも可能ですか？",
            "answer": "はい、いつでもご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ありがとうございます。",
            "answer": "どういたしまして。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 396
    }
}